點解而家冇人玩暗殺？

東西方自古以來都好多刺客，由荊軻刺秦王到近代甘迺迪甚至列根都俾刺客試圖刺殺過
但嚟到依幾十年都好似冇乜出名嘅暗殺行動(陳水扁個啲自編自導自演唔計)
點解而家科技高咗反而暗殺率會少咗？

開錯台添

今日先有單伊朗核科學家比人暗殺。

難左

都有 俄羅斯之前有關咪用神經毒暗殺

但呢家科技太先進 好難

唯一成功例子只諗到金正男個單，仲有冇？

會輸民意

因為有assassin's creed

你都識講科技高左啦，科技水平愈高，權貴同平民的實力相差愈大

話咁快就唔記得香港都有兩單

你殺得幾多個，一雞死一叫嗚

你估無安排緊？夾硬黎唔理預計唔到既反效果，早就出左手，滲透到咁既地步，真係要做野隨時成功做到

認真，因為依家香港所有手機基站都係華為 hardware

我講乜自己參透下